［求救］有無人個依啲喺乜卵

媽啊 好驚
有無巴打知咩黎同要點做

臭屁辣蛋？

真心求教要點做
好驚整爆

乾精

14粒蛋

防潮珠

係咪青青地色？整爆會好撚臭
用間尺慢慢整甩佢
之後拎個袋裝起佢即刻扔

用火機燒

刮咗落嚟睇 好脆
好似乾咗好耐同埋啲一粒粒好似裂開過咁

有無熱水壺呀 最快最方便就煲滾水淋落去 著拖鞋帶手套唔好淥到自己 最好鋪定報紙 唔係驚你搵唔到d蛋 記得即刻抹番乾塊牆
利申：滅蟲師傅教

Google 十四蛋
千奇唔好整爆

但係佢已經爆開晒同乾左好耐

咁唔洗理啦巴打住村屋？我屋企都成日有呢啲

異形蛋

薏米黎

已經爆開左 人生是否已完

人生未完，間屋完姐